分化警察第一波--無啖好食

我喺外國睇完777行長記招之後嬲爆
今日同阿媽通長途電話之後有啲idea
不如搞警察遊樂會

1. 地理：位處太子，石硤尾，九龍塘之間，四通八達，暢通無阻

有事可以走去
a. 彌敦道
b. 經陸軍球場去石硤尾公屋區（大坑東西，南山邨係深水埗區民主派票倉，民主派得票率曾高達67%；據聞區選特登改劃界係為咗拆散佢哋）
c. 經花墟公園，陸軍球場再上斜路去又一村／又一城（請自己衡量體力）
d. 經旺角大球場入九龍城，旺角東

2. 目標
a. 講到明係起比警察嘅，就一定唔會搞到其他受尊敬嘅紀律部隊。
b. 仲有，佢係員佐級警員唯一可以使用嘅遊樂設施（警官係灣仔有自己嘅club），可以令到所有藍衫黑警同埋老婆細佬冇地方好去

3. 策略
a. 大家諗下，如果黑警係自己唯一嘅clubhouse出面放蛋，速龍防暴辱罵或者打中休班嘅自己人或者家屬，一定會比自己友鬧爆，仲要拆埋自己招牌；呢個亦都係全力套取警員編號，崗位，樣貌特徵嘅好時機。
b. 分化：呀sir有私人地方去，班藍衫無地方發洩（警察遊樂會有高規格體育設施，茶樓等），會妒忌上級，呢個時候就可以出「白衫歎冷氣，藍衫去受死」嘅口號啦
c. 要佢地老婆仔女去到邊都見到我提嘅文宣，尤其係天水圍女仔，無數路人被扑，黃大仙等等，令佢哋質疑自己人生嘅意義（

4. 騎呢位
係人哋地頭，人哋就更加熟路，

遊樂會一邊係界限街，一邊係好多酒吧嘅掘頭路（有山路可走），
附近有旺角警署，有重兵，
同休班警埋身肉搏未必贏，雖然肯定佢哋一定冇gear
各位一定要be water

講咁多，都係要打持久戰，輿論戰，分化戰
我呢個冷氣軍師冇得落場，就要同佢哋鬥智
五大訴求 缺一不可
一齊上 一齊落
香港人加油

更正：灣仔警官會所因為沙中線拆卸重建中

仲有，可以去買深水埗食清真菜添，長沙灣道好多嘢食架

自推

對唔住我P牌，因為之前研究緊點樣用外國電郵註冊，終於比我攪掂

push

仲有，罷工嘅各位除咗去集會之外，更加要用空餘時間諗日後嘅策略，辛苦晒

鬥智又鬥力，咁先至無敵

再自推

我叫777做行長 係因為尼個係所有小學入面最被人恥笑嘅點
呢個行政長官考唔到第一就喊，我要連班小學生都笑死佢

有意見嘅同我講，我都係用有限嘅網絡睇live同埋立場新聞，連登
跟車唔貼請見諒啊

再再自推

再再再自推

P牌都可以為香港出力

有冇人想去睇波踢波